中環一陣一齊食lunch阿，舊地方等。

推